我愛香港

香港出世
見住由唔知幾時開始越來越多負面新聞
（樓價逆天、大陸遊客太多超出盛載力、用好多錢起大白象都唔幫民生解決問題）
仲要有個教育局局長質疑用廣東話學中文會否失優勢
香港🇭🇰係講廣東話！用繁體字！

我愛香港🇭🇰正能量！

都愛香港